好難買衫！

狗仔已經唔再大，得<9.5kg，好多衫都唔岩著。
有冇養開咁細隻狗嘅朋友，可以介紹邊到有超細狗仔衫。

10kg以下狗衫好普通